一Q題 小明簡老婆

開多個 小明去簡老婆 小美 小芬 小晴 小琪; 佢一定唔簡邊個

梁美芬

無刻意

簡我

推推

象多嬲死蟻

一定唔揀你囉戇鳩